有冇巴打諗住大球場外唱歌？

冇錢買飛入場係門口唱下歌都好啊

有

有無集合位

go go go

即係點

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

我喺售票處
不如集合

上緊出